====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le large éventail des questions à propos de l ' eau peut être vu comme une opportunité fondamentale de croiser et d ' intégrer l ' espace contemporain avec son projet .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

